\documentclass[11pt]{article}

\usepackage{sectsty}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{polski}

% Margins
\topmargin=-0.45in
\evensidemargin=0in
\oddsidemargin=0in
\textwidth=6.5in
\textheight=9.0in
\headsep=0.25in

\title{DevOps \LaTeX task}
\author{Aleksandra Wojewoda \& AI}
\date{\today}

\begin{document}

\maketitle  

\pagebreak

% Optional TOC
% \tableofcontents
% \pagebreak

%--Paper--

\section{Młody Padawan i tajemniczy artefakt}


W odległej galaktyce, na skalistej planecie o nazwie Coruscant, żył 
młody Padawan imieniem Kairo. Był on pełen nadziei i ciekawości, 
a jego największym mażeniem było zostać Jedi Mistrzem. 
Podczas jednej z misji na tajemniczej planecie, Kairo odkrył starożytny 
artefakt ukryty w głębinach jaskini. 
Artefakt był niewielki, ale emanował potężną mocą.

Kiedy Kairo zabrał artefakt na swoją statek kosmiczny, zaczął dostrzegać 
dziwne wizje. Widział mroczne istoty, które pragnęły zdobyć artefakt. 
Zrozumiał, że przedmiot, który znalazł, jest znacznie ważniejszy niż 
początkowo sondził.

W między-czasie, Sithowie dowiedzieli się o istnieniu artefaktu i wysłali 
swoich najlepszych wojowników, aby go zdobyć. 
Kairo znalazł się w samym środku galaktycznej wojny. 
Musiał uciekać przed Sithami, jednocześćnie próbując dowiedzieć się 
więcej o tajemniczym artefakcie.

Podczas swojej ucieczki, Kairo spotkał starą Jedi Mistrzyniem,
która pomogła mu zrozumieć moc artefaktu. 
Okazało się, że artefakt był kluczem do ukrytej świątyni Jedi, 
w której znajdowała się wiedza o tym, jak pokonać Sithów.

Kairo, wraz z Mistrzynią, wyruszył na poszukiwanie świątyni. 
Po wielu niebezpiecznych przygodach, dotarli do tajemniczego miejsca. 
Wewnątrz świątyni, Kairo musiał stawić czoła swoim największym lenkom 
i pokusom ciemnej strony Mocy.

Ostatecznie, Kairo pokonał swoich wrogów i uratował galaktykę przed 
zniszczeniem. 
Stał się jednym z najpotężniejszych Jedi swoich czasów, 
a artefakt, który odkrył, stałym sie legendą.


%--/Paper--

\end{document}
